最近係咪多咗人踩單車同行山？

康文署都唔開
係咪踩單車行山好選擇

最好留在家中啦

好多仆街去行山 成個山頭都係口罩

行山多人到好似去咗旺角
踩單車唔覺

如果想做運動可以做活力健康操

唔知依家多唔多人踩單車

多人過市區 痴鳩線

邊到仲有單車

多喎，平日吐露港單車徑都接近假日咁逼

今日多唔多人踩單車?

琴日行狗牙都塞車
痴撚線

多呀，特別係馬𩣑山

班傻閪MK全部同囡囡去左行山
市區得番毒撚

行山抖氣大呼大吸
行山路窄全部人同一條路
前面有事後面就真係呼吸新鮮病毒空氣

多

而家行旺角重安全過行山
行山咁多人個個又唔戴口罩

agger

啱啱去完西貢再出尖咀
車&人。西貢仲多過尖咀

留係屋企同囡囡玩ring fit玩完心跳加速又臉紅紅又慶合合

之後又做運動

出生率升爆牙牙牙牙

痴撚線大圍黨鐵對出個間單車鋪租到無哂車，loco bike都係，啲人係到排隊等單車

病毒大爆發

Between 你幾時買ringfit架幾錢？

一月尾 美森 70usd BNS轉運

依D要死全家

有好多仆街山上扔口罩

仲要大風

真係唔敢用loco bike
上手有病／人地經過吐篤痰落去都gg

山上空曠地方, 同人有一定距離都安全既

宜家買唔倒了

要支持下自己人無計啦，雖有自己小心啲，多啲洗手同用搓手液

自己單車就話姐
街邊車 唔通消毒哂成架車先踩咩

大風
病毒隨風吹

倒不如行旺角仲安全

行山隨時病毒大爆發

仲要咁多人搭車去行山

好多仆街唔戴口罩又多人
尋日行左十分鐘即掉頭走
依家市區無咩人其實仲安全

病毒大爆發就好笑

啱啱行完利東玉桂山 多人過旺角...

大風吹散啲病毒
濃度低咗未必會引起感染

但係成條路全部位都有風架咩
仲要啲山路咁窄又多樹隔下啲風

屌，個個係度屌去行山多人過旺角

你唔係去左行點知咁多人

結論自己想行又唔想其他人行感染你自私垃圾

唔怪之得單車徑大塞車
踩得好辛苦

我都忍唔住上星期六走去沙田踩單車

係屋企悶撚到嘔 唔踩唔吸新鮮空氣頂唔撚順

又或者去左沙田踩單車，沙田多人到飛起

好采上星期去撚左踩單車者...

悶到發癲...

ig d閃光彈閃到
好彩毒撚唔出街 唔洗浪費口罩

我上星期踩都覺唔對路啦，仲多人過係旺角，好采個日早租單車，走去踩，吐露港個頭多人到呢

而家行山要識選擇地方
利申今日行完唔多人